Times Magazine 公開炫耀有幕後組織操控美國大選?

That’s why the participants want the secret history of the 2020 election told, even though it sounds like a paranoid fever dream–a well-funded cabal of powerful people, ranging across industries and ideologies, working together behind the scenes to influence perceptions, change rules and laws, steer media coverage and control the flow of information. They were not rigging the election; they were fortifying it. And they believe the public needs to understand the system’s fragility in order to ensure that democracy in America endures.

全世界都知，得左膠唔知

左膠一定知

tldr

但最後係話人民既意願先係主力咁

點都好，好期待拜登除左講一堆好聽既rhetoric，同係咁簽行政命令之外仲可以為世的做到咩野

Their work touched every aspect of the election. They got states to change voting systems and laws and helped secure hundreds of millions in public and private funding. They fended off voter-suppression lawsuits, recruited armies of poll workers and got millions of people to vote by mail for the first time. They successfully pressured social media companies to take a harder line against disinformation and used data-driven strategies to fight viral smears.

共產黨都係講人民既意志

香港人要spin 全世界
中国共產黨先係全球頭號敵人
尤過於俄羅斯、伊朗、北韓

少林足球

全世界都知
只不過佢地洗人腦
出千係冇問題 只要表面贏就得 唔需要底線

左膠

美國已亡

多得左膠
侵侵先得以成為共和黨招牌

多謝拜登先

左膠係視而不見

符合佢地利益嘛

身邊都有啲左膠呀 扮中立嘅成9日都話不嬲兩邊都一直係咁 天下烏鴉一樣黑
又唔諗下今次多左中共尼個敵人

又話話唔定阿登表面 xx 實際xx
阿侵嗰套都唔見得有效
又唔諗拜登連話中國係敵人都唔敢
唔可以講chinese virus 可以講trump virus

尼個總統美國人值得擁有

推

點解可以理直氣壯咁講They were not rigging the election; they were fortifying it.

人無恥便無敵

咁同直接認都無咩分別